中銀鈔炒一炒

有無ching有抽中銀鈔呢？

5年前個隻?